打擊黑警士氣要係平日著手

大家係遊行發夢成日屌黑警 但對佢哋士氣影響唔大 因為你用咩身份屌佢好重要
因為當時你嘅 身份 係示威者 廢青 搞事嘅
係敵人 而敵人鬧你你預咗

但當你喺平日喺街預到黑警 你嘅 身份 係市民
啲黑警而家好多係真心膠相信自己係保護緊市民
當佢哋覺得自己咁辛苦但換嚟係市民嘅唾罵
咁佢哋嘅士氣就會崩潰
同埋最大威力係啲佢哋睇落唔係廢青嘅人鬧
西裝骨骨嘅斯文人 師奶 阿叔
鬧就可以參考霸氣哥
唔使用粗口 但又夠到肉

但係街屌黑警冇人數掩護 好易被人抄牌
自己衡量 極度唔建議發夢人士做
但呢個係和理非人士可以做去對抗警權嘅嘢

我覺得反而會令佢地更憎班市民 打既時候更狠毒

咪打囉，點都打架啦

誤打港豬就啱喇

反而想知警察明唔明咩叫人民公僕

而家似係當作人民係佢地既僕人 自己係主人

奴婢唔聽話就打

佢哋係街度發爛渣就成街嘅人睇到
最好就圍到班人

佢地係咪都會打 你唔鬧隻獅子老虎佢地一樣會咬死你

哇持牌黑社會呀 / 有人唔做做狗 / 毅進仔愛大媽 ETC.

港豬：暴徒挑釁警方搞到殃及池魚

阿仔你睇下第時大個千祈唔好做警察啊

如果唔想直接屌嘅就係經過嘅時候同朋友用佢哋聽到嘅聲線同朋友傾偈咁
啲黑警打學生 打女仔 守廁格etc

1年365全天候關心阿SIR大行動
記得大時大節都要關心阿SIR架

喺街嘅時候你嘅身份係市民

幾年前試過，唔記得咩節日，好似平安夜之類，夜晚出街
經過有幾個唔知行緊咇定咩，我講咗句「黑警」
即刻被查身份證+call增援，三四十個圍我一個中學生
好彩當時有人幫我拍片，冇事

總之大家小心

發夢夢到大陸人用普通話屌
操他媽的垃圾香港警察沒屁用
阿SIR覺得左右不是人很心痛

跟我講: 委任證唔該

你唔啱啦, 唔好黑警前黑警後
不過又唔好好似D師奶咁單單打打
你知啦~講野單單打打好精神哲磨

拉入後欄毒打

喂, 屌你老母行必就行好啲啦冇黎貴格

學堂一早當佢地狗咁撚

推

試下係佢面前讚消防，醫護，佢自然會代份角色發爛咋

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

學共狗玩分化：其他紀律部隊都以你地為恥呀